假設有日香港真係獨立到咁做得唔得

如果真係有一日真係獨立到
又比到個本土優先既人領導
如果佢立法將1997年後大陸移民落黎既人同佢既仔女取消佢香港人身分充公佢地部分身家再用武力踢佢返大陸

咁樣有冇可能 會唔會比全世界既人權組織屌爆

又假設歐洲係20年後右派上場又踢唒班難民返鄉下
咁做得唔得

而近代歷史上有冇政權有咁做過
因為自己國家有人出賣自己國家利益而引入一班低質人民最後等佢地落左地生根就踢返佢地走

當年猶太人都係全世界都憎啦
希哥出黎做醜人後遺臭萬年
到時就會有人出黎同情佢地

問題係班大陸人拎左身份生埋下一代同食埋香港人個份
歐洲個班難民都仲未拎到身分

每一150個
香港有冇人道過？仲使講人道？

做唔到啦
呢班人係有血緣關係 你唔會分得開
唔同人地完全唔同種

學澳洲 審查呢的移民考試

收起哂醫療福利

波羅的海三國由蘇聯獨立出黎時已經面對過呢個問題
我覺得可以唔趕佢地，俾個臨時居民身份佢地，直至分類完成（港籍、非港籍永久居民、送返中國等安排）

咁拎左公屋個班蟲呢
沒收佢地間屋？

等個班建制老野老死都唔知等幾時

但會唔會被國際社會認為我地係極端國家/法西斯國家而制裁我地

加泰羅尼亞

公民權唔自動比就得，乜柒福利都冇，義務要佢地做足，自然識走，就算入埋籍，配合埋禁止雙重國籍，叛國罪都有排玩

爭取民主但又忽視人權

每日150個間諜 唔先排除曬啲間諜講咩民主同人權

羅興亞人